[扮工動物園]返一日又放假啦之合皮蚊地 (2)

有無咁快1001

[扮工動物園]返一日又放假啦之合皮蚊地(2)

定係用返呢個

go

番8-7想死

又環保

糕

二二？

無咪跟
個tg好熱鬧 聽日會唔會好多人

仲可以覆埋香媽

聽日好似好多人john

服務業？

無咪跟

會習慣

如四

車聚？

聽日出車直沖荃灣之巔 挑戰薯蓉吹雪

聽日有活動？
喵

你架車應該裝唔到咁多人

不如幫我洗車

我tg好靜 無人搵我

痴線㗎, 去到3

習慣地死

比心機追post

你有無睇大陸單野

不如玩集體洗車

大圍話事
裝曬所有人

3

我係蓉兒

坐車頂

夏日熱辣辣

邊個係你既靖哥哥

後日先放假

第十七座

虎爸 我好想搶到你番黎
可唔可以比你tg我

裝到架

伸撚虎

係唔係藍田區

大陸有單野
一架車本身只可裝7件松露

最後捉到裝左40條松露

好很遠

我諗左陣你講乜
有呀 即刻靚晒
喵

揸大巴

有無你部車既相

今晚有波踢咩

meow

Tg

即刻順眼好多

我部大巴得4坐位

乖啦

一係你游水過黎

今晚邊到有波踢

曬完太陽冇追post
你地講緊咩
喵

無此人

[url]網址 [/url]

容兒好似係好後生

點塞入去

電話又得8%

碼頭接上車

有片睇
最後仲一條條松露出黎

我都好後生

我係

每個人都有唔同既後生定義

41條松先岩

虎爸b

既方便 又環保

40定41 好多條架
我有印象大陸架

幾歲先係後生

點解我睇到R35 ?

叉啦

得1%電
再見

搵尿袋叉

R35,有錢人

我最靚仔
喵

去商場借尿袋

好近me

相

係西鐵

下？今日開第3個？

認同

虎爸唔好掉低我

哈哈，正呀

有片

無圖，你話八両金靚仔都得啦

Yes

我無save佢相

邊位

收工啦，五點啦

直落到聽日

今日你地水力強勁

係呀，唔認得你

大家好

Hello

我今日SAY左幾多次HI

sorry

開西~!

Ehhhhh
數唔到

濕晒未?

我live了

1%電都幾勁

追咗一日post好攰
想返屋企攤下

撐到

冇得叉電咩？

搭緊車歸家ma

仲有差唔多三個鐘

快下班了

52 分鐘 to go~

Bye bye

張望

我都想，好悶
啱啱唔記得左你話去邊睇傢私，睇邊類型？日式？

你地就仲有一個鐘就收工

松露你好

我唔係
不過靜左我都少上黎

我不是黑鮑

同香媽你一樣

去銅鑼灣睇 主要想要買木櫃同訂製床

希望夜D我會可以上黎多D
依家開下X JAPAN聽先

係啲傢私訂製店黎？

I am very thank my fans

夜啲無人

One ok rock

餃

佢早我爸爸一日生日
我想喊

好呀

話說岩岩係IKEA 買左蠟燭
好香

番8收7表示⋯

雖然我無單身女性朋友
但我有單身男性朋友

你要約嗎

巨蟹仔係咁...

買左咩味？

好勁
好多個都唔記得曬

有第2個揀咩

求介紹

夜場還是有星光

介紹返

chaosmyth

松生 張生 薯生

有你有我

吹水台

青蘋果

成日開工都聽住J rock

黑帝召喚

我懂的

佢話想遇到個啱穩定發展
星期六食一餐不停叫我介紹女
佢鐘意有啲肉，鄰家女孩

你鐘唔鐘意靚仔

聰明豬召喚

係真架
呢度有兩個A0

我都想行IKEA

係咪搵我

德國佬

聽日仲有幾多人上車 仲有幾多人john
仲有幾多架車

點解召喚我

抽酒煙我推薦一隻比你, 我要返屋企先知咩MODEL
抽力強

自己一個行好悶
不過我岩岩見到
個個都2個2個行

痴線

做雞仔媒人好唔好
佢金牛，你啱唔啱

搵張床訓下

松露個狗沖mode 好撚好笑

真係出去玩？

試過
我毒開行得好自然

金牛同我好似幾fd

我又真係無留意佢隻手
佢又無揸過我

我都明

我唔想你係fb見到我

唔明

坐佢d梳化

match!

呢架車唔係我果架

不能一手掌握

好引人笑

GAY TEST FAIL

兩粒提子乾

水瓶子在此

iPad可以玩好耐

我無

識啲水瓶都勁毒

毒瓶

你做咩

掃candy crush 可以掃成晚

因為你未見過我

你地識戈個係A貨

個心隱隱作痛，你摸下

靚唔靚仔都好, 最緊要唔好呃你

有咩好傷心，佢都唔識我

我識10個有10個都係好毒

我聽到 噗通噗通
係心動既聲音

你啱

係呀
Ikea

咁我FB MESSAGE佢

D瓶假架!

咁當然, 如果係咪佢都會呃你既
俾個靚仔呃就好D既

利申 : 唔靚仔

倒數15 分鐘
去補補妝先~

一顆心噗通噗通的狂跳

仲好好渣手
個心

唔好咁易對人動心

識我就夠啦

好奇一問，直角女朋友係咩星座

知道

無錯

一瞬間煩惱煩惱煩惱全忘掉

聽日沖出荃灣ikea挑啲薯蓉神

JUMP!

如果可以去到演唱會
一定會跟住

放工返屋企見鋸齒君
鋸齒君一到夏天比較wild, d抓亂9咁開

聽過一年, 聲都沙埋

今晚要開酒

你邊位

前幾日想同fd講鋸齒植物好可愛
點知口快快講左：鋸齒君好可愛

Wild
狂野更好

下次去台灣睇

佢熱呀

幾時同我飲

細細棵野有成20個抓

等有錢出去消費先

我fd仲要問 咩君話

你係郎日風上車

架妹

夏天係佢既季節

我係川龍上車

鄧一君

獅子 俾人食住

陰公

一個獅子，一個雙子
都係癲架

對立星座
但幾多情侶都係對立星座
獅子仔幾好

雙子女okay la,幾friend
我分別同過山羊，雙子，巨蟹單獨去旅行
幾夾

對立星座
即係咩

你鍾意大男人者

HEHE

上星期先飲醉黎

斷片先叫醉

浮下浮下，會9叫

Ok

扯唔起咪醉

浮下浮下 我試過一次

星盤上你對面果個星座

星坐都唔可信既

我麻麻地大男人
有啲事上大男人okay

我山羊 書話飛黃騰達
點解無

我大哥係白羊

咁似講緊本座既

射唔到咪醉

山羊
我無咩朋友係呢個座

你係邊位

I KNOW THAT FEEL

你睇咩書

女呢

上次醉碎地打左比個fd
唔係好記得自己講左咩
淨係記得佢鬧我飲咁多

唔好再同人講飲醉過啦

神機妙算論星座

毒丁係咁

咦我記錯係射手
無野喇，射手對立好似係雙子

我媽媽都係

No comment
我同獅子女friend唔到

有個fd醉左係藍田地鐵站坐係地下
同我地幾個fd喊住講
「千其唔好講比我女朋友知我買左幾萬蚊鏡頭」

我會錄音比個好朋友講我好掛住你呀～我好鐘意你呀～

見到跳跳虎講故就開心哂

同性

我個陣都係坐左係輕鐵站地下
第二我問返佢
琴晚我同你講左咩
佢偷笑唔答我

我醉嘅定義係斷片
呢啲我都試過，但係清醒記得點返屋企
我朋友係醉到斷哂片，醒左個陣自己上半身無著衫訓係屋企廁所

會大膽好多

x2,仲眼訓過通幾晚頂

親，你開心就得

好彩我唔會咁
次次飲醉都要送人返屋企，所以唔斷得片

你個名

哇

好彩我啲朋友好飲得

應該係破左冰就熟

個陣我得16好似
wing完仲識去食糖水

我醒酒都醒得好快

見到食
啱啱先醒起無食lunch 開始肚餓

我醒醒地
但會傻笑，似個弱智咁

成個頭都係問號

係
好快就正常

返到屋企張床會昏迷

有次飲醉，半夜醒返嘔到無野嘔，嘔左一晚黃膽水

個陣唔敢返屋企
成身酒味

試過一次 辛苦到仆街

有次飲完二鍋頭，再飲伏特加

第二日個胃全日俾火燒咁，又不停出冷汗

好辛苦，無下次

未嘔過 係好定唔好

我媽咪一開始會叫我飲少啲

未試過飲烈酒
紅酒飲大半支會開始wing

試過 飲左大量vodka，第二日好辛苦

黃膽水=胃酸 你話呢

我指我連普通嘔都未嘔過
好似嘔出黎舒服啲咁
下次飲野記得打底

而家我唔敢飲啦，唔想比老婆知

我淨係試過喊到嘔到無野嘔
嘔黃膽水

記住食肥野打定底，牛雜牛根

一邊喊一邊嘔

我唔識"GUR"返D氣出黎
我每次飲完酒我都要飲可樂
再唔係要扣喉
如果唔咁做 會好辛苦

嘔得太辛苦，係雪櫃挖左個甜筒食完再嘔

好鐘意上環一間飲野，有中東菜啲包食，幾好食

老婆會擔心

唔好試

芝士,炸野 FOR SURE

係呀
好辛苦

大大力拍心口
我講下咋

個情景好慘但有啲好笑

其實作緊嘔已經彪緊眼水出黎
好辛苦

食古力嘔古力

同埋酒氣
始終一齊訓，唔好攪到佢，一陣真係嘔又要佢照顧，無謂

喊到嘔
好辛苦
個次喊左5-6個鐘

無野落胃，飲啖水都嘔，好痛苦

其實都已經買少見少
十令歲 過16都唔會有啦

比老婆照顧下都幾好
不過可能佢會叫你訓沙發

有都係老姑婆

我印象中女朋友數目一半係一半唔係

其實真係幾臭
撈埋啲汗味

五桂山揭發Wargame男被謀殺案件，20歲青年郭葦諾（Bosco）昨凌晨離開將軍澳寓所，與3名朋友到區內行夜山，同行友人曾指，Bosco中途接電話後獨自離去，惟他失蹤1天後，今早被發現伏屍衛奕信徑第3段近五桂山20至30米深山坡，頭頸及臉部有多處利器造成的傷痕。警方調查後，以涉嫌謀殺拘捕與Bosco同行的3名友人，案件交由東九龍總區重案組跟進。

消息稱，Bosco與友人疑因購買野戰裝備而有金錢糾紛，前日他與3名友人行夜山期間，眾人再起爭執，Bosco疑被人圍攻，其間疑有人出手過重，釀成命案。

不過都會照顧佢

汗味撈麵 好食

佢唔叫我都自願啦

一邊照顧佢一邊偷偷地打pat pat

好重口味喎兄弟

新好男人

真係乖

緊係

察人9估

諗下對方感受，你就知其實唔應該飲咁多

有女埋身? 咩黎嫁

我都試過
果陣佢岩岩做完野番 好大汗 我餵佢食野又打佢Pat pat
佢果陣岩岩跑完男子甲組跑步

收工

FF摸老虎PATPAT個畫面 好治癒 大貓貓

返工返學好忙，已經好耐無接觸異性

This

的確會擔心
飲酒過量唔好

飲太多 對身體都唔好

ff跳跳虎

IS

好耐無鍾意人

係大貓貓

咩叫接觸異性

每日鐘意一個

好似哩D咁

GREAT

虎虎都係一個值得ff既對像

車已上 有幾多人未走？

正呀

又笑左

未放工

公司太古->屋企西灣河
早已返到屋企

單戀一個人
可以好耐

一上車就開淘寶，媽好毒呀

西灣河

你都幾易笑
非常好

探你監

好近

所以我逼自己唔再單戀一個人好耐
太傷心

淘什麼

我仲有9個站

日日行返工放工

我似弱智成日傻笑

醉左啦

埋緊數

我...我偷偷地話你呀haha
Hahaha
Ha ha ha

相機用品，衫呀褲呀，立立雜雜

笑點低

一淘就淘好多

我好想訓教
但又要煮飯

我都係

無記錯佢聽日求婚喇，我以後真係無機會同佢講我愛你

如果宜家訓，今晚會訓唔著

弱智傻笑咪幾好

而家出街好少買野，成日都係得個睇字。
睇完淘返黎

羨慕

乖
同我講

我由細到大都好少訓晏教，訓左就夜晚眼光光等天光

2點左右就訓到

我只係個膽小怕事嘅女人 連一句真話都唔敢講
連facebook ig 都唔敢開

小朋友係要成日訓晏教

我想調節下個生理時鐘

平時好夜訓？

愛真的需要勇氣

咁點算 我童年無咩點訓晏教，次次都係唔舒服先訓

你講大話！

早睡早起 真係好難

我一瞓晏教個生理時鐘就會亂
上星期六瞓左一次 星期六六點瞓 琴晚五點瞓

3點訓

無時間比我傷春悲秋
我好肚餓

你有我Facebook

5點訓 咁幾點起身先

而家訓多啲補數

八點

係呀

其實可能係我太訓得
而家訓左
今晚2-3點都訓到

鐵人

補數？唔洗返工呀

聽日幾點

訓3粒鐘起身個下既感覺好bad

放鬆啲啦香港人

聽日home office

我係咪觀念錯左，我成日覺得訓教好浪費時間

係wo，聽日放假

原來你又係hehe

所以戒左好耐

懶多15分鐘即刻彈落床沖冰涼再換衫番工 即刻醒曬

咪check我幾時online

自從飲左一輪肥左之後就無再飲了

我都無

要約嗎 親

你訓醒call我

真乖

巴打你幾歲

係真，好易肥

22

我唔想架，個list 彈出黎又有寫幾多分鐘

我而家叫做減左肥但減唔到肥腩

襯後生，chur 多d 我已經無力chur 了

腩位真係要配合少少飲食

例如？

正呀中東菜包，係咪講緊kebab?

有情有天有海有地

盡戒油鹽糖
多菜少肉
我自己有時6點後會戒碳水化合物個啲野

比你？

香港搵唔到好食kebab
我講類似nann bread同酥餅個類

等緊開飯

油鹽糖多菜少肉實行左半年，減左20幾磅了

今晚唔知食咩好

為左上鏡好睇 值得
咁再做下運動，做平板支撐都好呀

好鐘意食土耳其巴kebab, 但香港多數都唔好食
Naan bread 食少少都好食，但成大塊會食到好悶

食軟雪糕雪糕雪糕！

菜心牛肉 三文魚扒 肉絲炒椰菜 紫菜湯

其實唔係為左上鏡，係為左著得落s 碼衫，之前肥左個陣焗住要換m碼，但m又太長

個間幾好食架 不過食多會濟，配酒啱啱好

唔跑步得唔得，行路有無用

就返到屋企，睇下今晚食乜先
一陣大家未走人我post 上黎比大家睇

邊間

我已經好多年未試過weekday食到住家飯，細個我媽咪都會煲紫菜湯，好懷念

行多啲係得，同快步少少行
啲好肥嘅人都係由行路開始做運動

頂你底褲仔

好似叫喜瑪拉雅 show in English
我唔係咁確定，因為有兩間痴埋，但另一間真係食啲好正宗中東菜，有豆渣醬點黎食

x2

我會等睇相

仲未放？

元朗有間埃及菜執左

埃及菜 有咩食

我都好好奇 有咩特別菜色

放左喇，到屋企樓下

仲以為豬豬去左邊

頂你豬豬

我未走呀
仲有無人未放

唔知，應該唔好食，食沙嗎

我

食防腐劑

你無返工

咁我又唔係好肥既

S碼好瘦
我肯定橫過你

埃及菜正呀。仲有我好鍾意食中東菜，非州菜

今晚食薯仔煎雞翼

埃及同非洲有咩食

我
好
肚
餓

我矮呀嘛

無野食

係屋企煮飯

睇下仲有咩食先......

無了

圖呀唔該

嬲了

me3 office oting

未煮 得d料放左係度

聽日幾點到、？

係咪岩岩@我果個？
Ok

入緊大埔食飯

我無搵過你

Me 日日番工遲30-60 分鐘

閂門喇呢度

下
咁果個話要坐既係。。。

等你

你睇返ID
我無同你講過野

咁早閂咩
我上次差唔多9點幾去到都有好多野食

我話動物園準備閂門

等屋企人 我坐左係露台眠緊

8點啦，收工啦

下 呢個唔係你咩

我之前都係 遲到魔王全department 之最
仲俾老細叫埋入房屌

屌完之後無再遲過鳥

我唔敢坐露台

我無加你
Tg profile pic係雙美腿

屋企有露台

唔係自己物業